覺唔覺腿長長嘅學生妹特別有禮貌？

我淨係覺得你依架好無禮貌

又想恰鳩我地恒大？

冇討論嘅意思

樓主老母都好有禮貌

學生妹：唔好意思 可唔可以細力D